有冇人覺得救護員好正(2)

冇諗過會有咁多救護哥哥入黎
同埋有咁多巴絲打欣賞救護員
無論做緊救護員定想去考既都要加油
大家繼續分享

真係唔係你

竟然開到2

靠你地幫手推

新界救護哥哥

仲有啲精神病嘅呢？

勿相認🙈

新界咁大

我樓下有2個都好正
揸過A542 830更既救護哥哥求pm我

唔係點會話你知

證明市民同救護關係親密

竟然出埋車號

出現了

點解揸車個個都四眼

真 救護痴女

救護員真係好正，之前實習幫手過床仲會提我地小心

仲痴漢過樓主

佢贏

我今日見到果個唔帶眼鏡

我仲求我男朋友幫我睇下佢地依更係咩人
佢死都唔幫我
我記number好叻 樓下有架A243長駐，不過次次都係叔叔揸

其實542係邊區 🤔

你地點同佢鬥

師妹住九龍喎

男友係救護已經贏哂

之前隊長教過我去消防局門口嗌我想識人 你可以試下

其實邊位係隊長

舊登個消防隊長po

叫佢著制服sm我又唔肯
認真，我番一至五，同佢d更好難夾 見面少
有時見佢去車無停都好心痛，但佢收工都已經好晏
大時大節可能返工又未必陪到自己
尤其新年聖誕節

好sad

sm

都係一個好方法,不過要架車返到局先得

真係得架? 我咁以為佢講笑呃我
絲打可以企定係門口等

開到2
救護員哥哥

我見好多乖仔既，朝早收工撞正女友唔洗返工都會去搵佢
最慘係佢地番工忙時可能一日幾個msg都send唔到

點解唔得?你話想多謝救護員哥哥,想搵xx,咪得囉

我係救護員叔叔

正呀

樓主快d抄低 聽日就去門口等

飯都冇得食,尿都冇得痾,晌車度攞電話出黎,又驚比病人投訴,點會覆到

P

又唔好講到咁誇張 就算幾忙既局都大把時間禁下電話啦

怕羞

認真？ 我好記得有一個幫我抹過眼淚，連佢名都記實

重點：個個都有女

你唔踏出第一步又點識到救護哥哥

+1
如果唔係就唔會毒到係網上講

唔係唔得,不過怕比人投訴,或者比自己人偷影相,所以唔敢啫,咁講,要覆一定有辦法嘅

佢呢啲壞男人
唔覆msg既借口

抺眼淚呢下真係攞晒分喎

都係。咁正

太攰唔想覆都經常有 但係又唔會講到咁誇張 完全無時間咁既

樓主我地一齊去

係呀！！！！！！ 之後我吸完氧氣好好多，就上連登開始笑返 佢跟住我一齊笑。 勁warm

真心，真係試下，唔試你永遠唔知會發生d咩，最壞嘅打算都係柒咗少少姐

你唔會係守新界又有個仔果個掛

覆到既，同我講收唔到飯錢
屌又去車、頭先有個臭港肚痛call車
一句起兩句止，我又要返工呢

照殺

唉我收皮算

好溫柔，可能無女朋友呢

精神病人又黎推post

個心即刻融咗

怕對方有女朋友 中兩支箭

你咁留意我地

好過咩都唔試 比d信心自己

絲打加油！

好溫柔好羨慕
男友成日話啲女m痛叫車
我屌撚死佢 m痛真係好痛㗎

絲打試下先！做唔到女朋友都可以做朋友

有時候冇你地想像得咁難

你咪有個救護男朋友
我得個望字同j字

怕醜又怕柒

聽完你地講之後 好有力量

你加油啦

你地兩個要努力d

等你好消息

擺酒會請埋你地

我都冇目標
唔通真係走入局大嗌咩

好！

講真 冇可能連幾個msg都覆唔到 上連登都得啦 唔覆/hea覆九成係因為忙完想抖下 唔想用腦諗野

晌門口等,睇啱就等佢返局,用頭先果招,搞掂

咁樣會唔會阻住人地工作

見到邊個合眼緣咪比個電話冧把佢

擺落佢心口個衫袋 小心佢地有扣鈕

係急症室捕獲佢地好似好d
不過救護邊忽正

想用粉紅色心型紙寫電話比佢地

仲有褲袋

放得太大力
一個唔小心

咁梗係唔阻住做野為大原則啦

咁咪唔小心囉

試size ?

你小心d告你非禮

你地好衰㗎

嚇到冇哂救護哥哥入黎
全部絲打

Hahaha 好癲

不過我鐘意

我無所謂 係你地姐

上次入急症 見到十個救護 七個都係靚仔又斯文 又大隻。剛柔並濟，咁都唔正！？

絲打們今晚咁積極推post嘅

我冇份架

得閒冇野做

9up下姐

個po好紅

好想快啲staff左然後識救護哥哥

未同男朋友一齊之前 佢話有個師兄弟要介紹女仔比佢識 叫佢去食個飯了解下

即係點

估唔到開到2

細粒救護留名

咁多人偷偷mon住個post

雖然都知大家都係吹下水，但知道有人appreciate 自己既職業，真係唔多唔少可以提升士氣

咩吹水 班絲打真係好認真想識你地

好心痛

即係救護之間會互相介紹（好似係）
絲打們識一個救護就可以識埋其他救護

最弊係要識一個已經有難度

好正呀

點解你地可以推爆一個post
btw, A542最近好似係MTCAD

其實係

唔好太high 搞到自爆
特別未confirm 果d
有人upload 圖boot走過

之前柴灣局有個食女食到比人上網唱
行頭細，衰一次就會比人唱一世
同事們自己小心d

一知道係邊間局就好容易估

八卦問下，同行之間傳消息要幾耐傳哂全港咁多區？

應該唔洗一日 咁多whatsapp group
利申鳩估

whatsapp group
一個師兄弟GROUP一傳都等於全港都知

瞬間變柒頭

唔該你喎

做咩咁sad

留名

諗緊啲野姐

諗緊點食救護員？

唔係喎

咁諗咩?

冇野呀

有冇咁慘
你係唔係救護車
雖然bkm食飯都可能要去車
間間醫院有洗手間
架車唔會一返工就有病人掛
Ps救護真係好辛苦

見過最細件頭救護係幾細
係咪無晒霸氣

咩叫細件頭

可能我果間特別慘掛

上善巴打

有幾慘 幾多轉？
當年跟過最忙果幾間之一
真係多車去
但不至於你講到咁

咩料 whatsapp傾

從你個名睇得出

我冇你whatsapp

邊間呀

間間救護站都慘,上黎討論下,如果你覺得我唔係救護員就唔係啦,係都要迫我自爆,我怕死,我唔敢講,我怕比人boot冇得撈,跟住仲要出重要訊息

我又要

巴打唔好咁緊張先
大家交流下姐
唔想答就由佢

尋晚返完夜，一教醒來，原來已經推到有2

其實單身咁耐真係想識返個，但每次諗到呢份工真係無乜時間陪人，就覺得好似拖累人咁絲打們點睇

其實返office工都可以係冇咩時間陪，返工都係要開ot，有時收咗工都要覆老闆電話，所以工種唔係咩大問題。如果真係預到個啱嘅，試下去認識下，結果可能會比預期好。

btw樓主絲打仲唔快d抄牌

唔會既，見面個時會珍惜啲
不過大時大節生日個啲要求人調更，請假煩啲
最緊要另一半體諒啫

我晌呢個post好耐架喇,個名啱啱改左,問我係咪真係救護員果位,你又會唔會自爆自己守邊間局,又會唔會自爆自己電話,上黎吹下水,何必苦苦相逼呢,陣間又比啲精神病人笑鳩我地厹上身,大家吹下水,笑下咪算囉

曲線叫啲絲打pm你抄你牌

睇下有冇心架姐（好似係）

我覺得唔係曲
係直

欣賞佢既勇氣

Pmed

係咪話緊我
你估我真係要你答邊間局咩
上得嚟吹水都係9 up嘅姐
鬼唔知呢行忙到仆街 大家都身受其害
返3放2好似好爽咁 實情攰到

求pm

唔係你呀,上善呀🙈

根本實際操作係返四放一
消防處係度水緊D行外人姐

利申:已經冇做

嗱,講多少少,廢事你真係以為我扮老十
BKM?大哥要返到局先有得BKM架！
間間醫院係有廁所呀,你試過救護員同護士交收要排隊未？你試過救護員幫病人登記要排隊未？你試過比controller 話太多車,要趕你走未？
唔係話一返工就有病人,咁一開工有冇其他野做？駛唔駛check車？駛唔駛剔checklist?駛唔駛換大氣？駛唔駛簽D.D.?
你間局係樂土,唔代表我好彩都係？唔好一開口就覺得呢度得你一個係救護員,懷疑其他人都係扮嘅,唔係話要挑起罵戰,都係果句，上黎吹水，苦中作樂，難得有其他巴絲對救護員有興趣,咪講多啲實況比其他人知囉
利申一下,我max左一段日子架喇

Sorry 我太激動

1.1200定1230 上環or黃大仙可以禁BKM回局,但唔代表返到局既
2.QEH 冇辦法解決,order話可以叫controller 幫手交收,但有幾何會叫
冇人跟車唯有叫車籠登記,排住隊先囉
3.返工辛苦大家都知,我試過返NIGHT 0300 XBM先寫大簿都係禁
其他唔需要同人呻工作辛苦,其實行行都辛苦
睇開D,返工會開心D
我地既敵人只係D 狗官同濫用既人
槍口對外

Max佐又點 最憎就係你呢d開口埋口話自已做佐幾耐幾耐
就係你呢d垃圾成日用年資係度蝦蝦霸霸
善良既就話俾你嚇到
上黎吹水都要講年資呀

返工辛苦咪囉個NIGHT 變返二放三
有COMP.L
有SVL
有SL

最緊要係咩
冇左你一個救護員,仲有幾千個救護員
唔會因為你救護站會摺埋開唔到檔

MAX左咪由6XXX-153XX
BTW,最遲今個星期5 派2柴信

利申一下：夠3年 你咬我呀

讀左EMA 未

好葡萄
Btw,紀律部隊過左proba心態上會唔會唔同左

搏升會勤力左
寫左O會小心,細膽左
收信會HEA到你仆街,仲同你返D死人NIGHT咩

睇黎果個max左既巴打好大壓力，無pt禁下電話都驚俾自己班兄弟影相

會，hea既會再hea啲 ，勤力會再勤力啲

你哋算啦好嘛
局入邊有好多是非不公，我係局外人都聽唔少
間間局文化、人都唔同，一人少句喇
我都知你地會番night去唔停，有文件做又有呀sir煩住，係到都係呻下啫
老老77應該真係有人為咗博升成日篤背脊喇

頂明明個post係講緊救護哥哥好好j

咪臭係 明明講緊救護好j
變左呻吟大會
未辛苦夠咩 9up都講工事

唔關我事架

入左呢個部門,鬼信,唔駛我解釋啦,之前有個老總比個車籠晌車入面影左張相玩手機,差啲食唔到糧,咁究竟邊個係兄弟,邊個係隊我果個？

係你一開口就話人地扮救護員,嘩咪講多啲野話比你知唔係得你一個係救護員囉,用年資嚇你,就唔會最後先利申啦我𨳒你,唔撚識尊重人,開口埋口垃圾,巴撚閉喇你,你食屎大架

槍口一致對外啦 唔好嘈啦 救護員好好j
利申：新師弟

多左好多救護巴上水

唔好咁啦 返工已經咁多麻煩 依家大家9up輕鬆下咪幾好

救護真係好正
學護表示想識

絲打你個名

想問各位巴打有得揀你地會做救護定消防

男人
大家都好大壓力下

好喇
講左出黎舒服哂

男朋友想考救護
想問師兄們有冇咩要注意?

最近見到幾個救護哥哥都後生又有型

我反而見親都大叔
可能去哂你果邊

醫院大把啦

卜卜脆

想問下啲救護/消防 每次見到學生跳樓會有咩感受

我覺得自己個名好搞笑

醫院除左a&e都無乜機會會見到救護

咁麻煩留低電話, 會有專人聯絡你

咁都2想點

留意下呢啲新消息,去mglnfinal in都有幫忙

係囉真係估唔到

唔留電話啦 隨便pm我

連登都冇得pm

係喎 我宜家先睇到

做緊老人院pt nurse
救護好串
以為識好多

其實救護真係咩都唔識,拜托老人院唔好甩胃喉又叫救護車,甩尿喉又叫救護車,周身唔舒服又叫救護車,抽完血醫院叫返去又叫救護車,因為以上各樣都唔似係急症（好似係）,多謝多謝,功得無量🙏🙏

其實大家都係返工做野啫,點解要扁低人地,抬高自己呢?

無辦法
冇救護車分級制度，一律等得救護服務變成緊急救護服務
唔可以怪哂OAH NURSE
睇開D

我都係鳩up下,就算有分級制,真係解決到問題?
caller今次叫完被分為第三級,要等好耐先有救護車到,咁下次咪識用咩方法報,可以快啲有車囉,橫掂都唔會有濫用嘅

又再咁講,其實都冇怪過任何人叫救護車,好多時都體諒好多人突然發生一啲自己唔識處理嘅事好自然會打999,其實999係警察電台電話,咁打到去,聽完唔關警察事,就會pass比消防救護,最後都係救護車埋尾,不過點解要話救護員好串,點解要話救護員以為識好多野？其實救護車都唔係自己得閒冇事做上黎老人院專登showoff比你地睇佢有幾識野,全部都係因為你地有需要救護車同救護員協助,打電話要求救護車到場架噃，係咪？

有冇例子？

下，救護車好串？點解d老人院唔識諗下點解老人家食唔到要叫車？周身痛要叫車？發燒要叫車？最厚面皮係叫救護車黎車個老人家去醫院，都仲好意思收屋企人幾舊水送院費？

另外做過d老人院老人家氣速，連氧氣都慳唔俾個老人家 次次黎到剩係識問我地拎mask 仲有好多野唔講喇

出本書叫救護車實況之老人院系列

厚撚過牛津字典

可以分開幾本出

之前我係紙言會追救護員寫果d故仔

link

紙言有冇得share link

好驚

今日睇黎都座底10轉先收工

加油

頂多2野收工喇

師兄知唔知上環同灣仔忙唔忙

你應該係問邊間局唔忙，咁樣易答好多

新入班 仲要住港島區
要起你底好易

可能會成日見到呢位巴打

你個名

巴打小心d 有怪叔叔

咁有邊間係冇咁忙

山頂

好似係佢自爆 一期有幾多個港島

你唔好嚇新仔巴打啦 一陣d絲打衝哂去門口等佢就唔好啦

想問下消防救護巴打，你地係唔係每個人都派一部手機返工用？

每架救護車有一部阿公電話跟車
通常charge會袋住

係唔係nokia

in nokiawe trust

如果用唔到，要求換過部會唔會都係nokia
而家想買呢類型手機都幾難買到

做到3粒花有阿公電話派
有iPhone,有Samsung

你地平均一日要走幾多轉車

Iphone咁正，我得部nokia手機

少過10轉當贏左

有無救護仔仔可以pm 我telegram啊？@fakenamebb

利申：A1 氣質女 24歲 嗚啊

我想同救護仔仔做朋友
我想聽出車故仔 嘻

TG#fakenamebb
重申:不是伏 無J 講粗口唔會打冷震

點解我遇唔到啲咁主動嘅女仔

你唔驚既咪試下add佢囉

試下冇壞喎

根本成班巴打係度自hi

全部都有j

你做咩踢爆

add我喇add我喇。
唔伏架 嘻

我想識救護溫柔大隻仔
點知等左成晚得一個白撞巴打

其實你地上面講個d型仔溫柔巴打係咪唔存在架？好sad

打999試下囉

教唆濫用
因住俾救護哥哥打扁你

處方話有需要就唔叫濫用嫁啦

一日走一百轉都唔夠

我係救護仔仔呀

今日望住左救護司機哥哥好耐

救護司機哥哥有有望你

有冇

有冇嚇親人??

好似見我唔到 我成粒薯仔咁

我都見到架車，但太快睇唔到個人

就係見到你地成日眼甘甘望住佢地 先揸快d架車

唔好甘我老母

人地響緊號趕住救人呀

今日果個停係路邊 所以我先"Gup"咁耐

點解唔敲車門

靜哂
個個add哂上面個tg私聊
molamola

你又開返個囉

係度傾唔得咩

得返幾個絲打同你傾

有冇人覺得A記巴打好正

傾到有新既救護哥哥入黎為止

我係

hi

咩叫a記

AMS

Ams係垃圾中既垃圾

我老豆係救護員

讀書嘅時候我超級唔生性
佢有時係會用衣架打我或者摑我幾巴

最怕就係佢守旺區嗰十年
第二朝返到嚟肯定唔夠瞓、脾氣好差
咁我老媽向佢告完狀
佢就肯定打到我飛起

但而家出嚟做嘢同老豆關係好好
其實佢當年應該俾我迫到痴痴地線
整體黎講其實佢係一個好爸爸、好伙記
(佢真係好多唔同類型嘅救護老朋友，由粗口型到文學型都有)

即係乜野
你地之前講好多字我都唔知咩黎
不過費事咁煩逐個問

好想認識下佢地
唔知點解好有興趣

咁你咪聽埋好多故仔？
文學型應該係寫故仔果啲

我有好多回憶都同爸爸呢份工有關

譬如佢返旺區嗰年偶爾會遇到斬人案
佢話試過要過對面馬路執返d斷手斷腳

又例如SARS嗰年佢去咗幾次鞠躬
次次返嚟個樣都好沉重

仲有佢好似唔係幾鍾意消防員
佢同佢d同事通常稱消防員為救火佬

係鍾意睇書啫

聽講救護係咪同消防唔啱架？

通常老一輩會比較多唔鐘意消防，我自己就對佢地無乜野，都有傾有講

醫療輔助隊

我有諗過做
點解覺得垃圾嘅

係垃圾，不過人工高，番工無咁辛苦
俾我都轉過去做

會唔會喺局都係無乜偈傾架？

救護型好多

Sn想識救護員有咩途徑？

留低telegram 好似得

老人院1個床位萬鳩幾兩萬蚊 太古城都唔洗咁貴租啦 賺賺埋埋咁撚多錢 院友甩喉周身痛你地送去醫院係咪好難？扮明唔緊急啦 係咪你地唔夠人手？我地都唔撚夠人用阿屌你！重有阿 救護員係乜都唔識 但最少見到阿伯抖氣辛苦 會比6L simple mask/Venturi /Non-re唔係比2L simple mask焗住佢囉 賺咁多錢連果少少氣都慳 人命黎架 我真係屌係老闆 愈講老人院愈燥 我唔知你果間係咪咁 我眼見十間有八間係 特別係私家果啲 屌你老闆！

除左好少部分既局 消防同救護都唔會係同一間局架 救護站還救護站 消防局還消防局 咁緊係無乜偈傾啦

男朋友係準救護員下星期入班 希望佢可以捱得過
Btw 救護員真係好好J

ams 全部都係part time黎 幾十蚊個鐘
你見請全職高薪個d主任 得幾個位空缺

係既咩

有個護士朋友話最近有個救護員approach 佢
但佢嫌人英文差冇大學畢業
可能嫌人地人工低過佢

有架救護車係我前面
今次冇眼鏡

佢唔要我要
收皮啦

go啦仲上連登

醫療輔助隊主任喎 入職22,23k 靠跳point都可以到50幾k 政府房屋津貼又有
好過做救護奶到成隻狗咁都未必爭到3柴做

唔通跳車咩
兩個叔叔黎

我諗你真係有精神病
記得覆診

有名比你叫

我諗佢一定好開心，終於搵到地方刷存在感

屌你老母 十九幾年先得幾個主任位出post請人 點爭
ams好柒耐先請一次全職位

我自己本身都係ams成員 唔好衝出黎柒 呢d荀工永遠無大家份

好多救護員望落都唔錯
有啲真係高大有型到想望多兩眼
但硬係覺得喺公事以外相處佢哋會鈍鈍地成舊飯咁
我都係鍾意男護士多啲 不過只限好醒好打得嗰啲

依家啲人郁啲講粗口嘅
咪話咗有機會俾著我都會轉囉，有乜問題呀

咁都有得嘈

鈍鈍幾好呀

男護每日俾女圍住轉
不過可能姊妹黎

冇野好講搵下話題je

唔明做乜咁激動 講下對比起救護好啲姐

吹下水姐
勿傷和氣

美劇d男護士好大隻
Night shift

我都係A記小薯頭

套制服唔靚
冇救護咁man

咁多人做既

白衫白褲不知幾正
反而工作服會扣少少分

救護好j d

莫欺少年窮 我呀sir教
我ams退隊了，現在我已經係救護員

點解會轉過去

ams係比人玩嫁炸 呢d唔叫轉過去，ams係pt job，當初參加ams想有呢方面經驗，之後對考救護有用 最後我實現理想

最後我想講，原來入ams對考救護係無用 早知唔玩

巴打點解咁想做救護員？

咁玩ams你都有得著既，起碼肯定自己對呢方便有興趣先

因為我珍惜生命，我知自己唔係做醫生護士的材料，讀書都無佢地咁勁，但係我好想用自己的人生，時間去爲別人付出，救急扶危

希望你唔好俾人咁快整熄團火

加油呀
如果係街見到你我會敲你車門

睇住文

我會細力啲

我會細力啲[/quote]
小心d 唔好到時變左比撞車

小心d 唔好到時變左比撞車[/quote]
機會黎喇

各救護哥哥請小心

好同意呀絲打
真係唔知點解救護好j咁多

Lmlm 真心好撚正

班救護巴打已經放棄左呢度
而家得返絲打自high

睇你地自high都好正

好心你大膽啲擺低tg等人add你啦

等我買左電話卡先

發現到個page幾好睇

洗乜
tg用username search

如果開谷有冇人有興趣入

成班女叫春 冇仔入
諗起都好笑

所以我都費事貼

擺低tg先講啦

你又唔擺

我先

真女 無伏
唔係救護巴打唔洗pm

tg: emmawatson123

added

係真唔係呀

Chan??

又話added

唔係chan咩 我驚add錯所以問下先

私底下

你又add囉
Btw點解得兩個咁少

係咪得我一個冇入group

邊有group
起碼我冇開過
其他人唔知

靜到

有人自貼tg唔洗玩啦
邊個重會上黎講野

其實tg都好靜

Tg傾左d咩

Say hi完～

即管睇下有冇人

剩翻精神病巴打推po

白板做救護車主管

佢係長期支持者

Lm

有

又係全部絲打

新聞講醫院爆滿喎
你地係咪做到冇停手

星期一通常忙

pish
係咪無乜明星會call白車？
有無巴打接過明星客？

曾經做過一轉, 係大台藝員黎

想問下咁多位救護巴打，如果收到call去到現場你地做野個流程係點樣？
另外想問車禍同老人家中風兩件唔同嘅事，你地嘅處理又會有咩唔同？
小弟好有興趣投考救護員，所以想了解多啲希望咁多位救護巴打解答下

details

食肉醬意粉係唔係救護禁忌？

我好努力推post, 麻煩救護哥哥都比比力覆下。

算啦
冇人會理我地

救護哥哥救急扶危緊 得閒理你咩？
(唯有咁諗)

講真邊有依啲禁忌

都會放假架

返緊工嗰班就未必得閒上來架啦, 你寄望下off緊嗰d啦

環境評估
問徵，拎維生指數
照程序行[比氣/落板/打水......]

流程同急救學差唔多，但多啲工具/藥起現場同送院中途幫個patient

舊果班唔望架喇
睇下有冇新人

點解？

咁多日都冇入過黎就知已經放棄左啦

以前成日幫啊嫲call白車
有幾次以為佢就快死
d救護員哥哥好好人
好溫柔叫你唔好喊唔洗擔心
特別係後生揸車個班

佢地真係好細心
少少野佢地都留意到

Loc ->d->c->a->b........
利申：非救護

救護巴打唔見哂
btw pmed

本身可能都無，全部都係榮恩分身。

唔只救護係佢 根本其他覆嘅都係佢

終於有人發現到
自己推爆一個post唔容易

我是樓主分身

仲有係度

你都幾勁 自己一個都可以推到1001

真係好撚正
好記得有個白白淨淨帶黑框眼鏡

雖然好似好多人都係咁

其實無論收乜野call,都係果一套治理程序
視察現場環境安全>能否排除頸椎受場>C>B>O2>A>快速身體檢查>睇埋皮膚狀態>問多啲資料>就要decision making >睇下要比藥定走,大概就係咁上下

係一個咁K型嘅部門先會有呢個情況出現,一個年資5年嘅白板叫一個年資20年嘅一柴做野

覺！覺！覺！！！！

有次等睇急症見到個救護哥哥行過
幾靚仔 又有啲肌肉
之後覺得好多救護哥哥都好鬼正！！！

無錯
就算叔叔有啲都幾正

去銅鑼灣扑野啦你
重入黎幫我推post做乜？

想問有急救牌會唔會易啲做到

有兩張急救牌喺身，買一送一

無關係。。。

入到去train學嗰啲係咪都係base on普通急救

不過急救真係好易考

實際上就無咩用架啦
最多係面試嗰陣, 你多樣野去sell下自己囉
入到班就所有野由頭操過, ai們會當你白紙咁操

咁車牌有冇幫助?

都係嗰句啦, 最緊要睇面試表現加阿sir鍾唔鍾意你
其他野乜都係假

點樣令佢鍾意我
4眼仔好深散光係咪要矯視

成日覺得著白衫白褲會唔會好易走光
好多好後生同幾靚仔

邊係白褲呀

輕輕一推

Hi
利申：操緊班

好好enjoy呢半年 出班後先係地獄生活既來臨

可唔可以講下操班 每日嘅流程係點？

一早起身做早操運動,跟住派工夫,做日常嘅洗刷抺刮,食早餐,檢閱睇制服同做掌上壓
上堂,上體能,步操,食晏,上堂,放學,加操體能訓練,食晚飯,溫書,訓覺,太概係咁上下

咁你會點樣晌女神面前,令佢鐘意你?
咪將你所有最勁嘅野show晒出黎囉
冇聽過話深散光唔做得

次次escort親病人 唔知點解遇到嘅救護員都好正

邊區先

今日先加操完
不過可能頭幾week
未洗點溫書 晚晚宵夜

有無真係咁受歡迎呀平時都唔覺既

90巴救護

救護 真係好辛苦 見到佢地好忙

平時你都覺既話絲打就唔使上黎開post 啦

絲打係咪靜係中意救護員 對消防員冇興趣

好難會令到你覺喎

又唔係冇既

新學校好似唔使洗刷抺刮
以前就日日清潔工咁樣

邊區

咁可能係樣既問題 好似係
利申：氣質女 前幾頁有tg

消防都好正

其實想知是咪真係好撚反感猶差
利申，唔是猶差

新校點名好似好快完 果日去上堂9點鐘已經完

真既

救護毒撚
如果平時做野都可以有咁多市民尊重就好啦

利申 守緊最忙既其中一間局

又黎推post呀？
記得覆診呀

pmed

屌你邊位？

add左我架？

清潔工都算啦
最憎就係當更做免費保安

救護毒撚邊敢add人

頭先見到4個救護哥哥

而家yr3想grad左做救護 想知interview前大家training係點

呢個topic 變左月經問題,追下post,search下連登其他post,已經有好多,乖啦,唔好做伸手

你捕住佢地 成日都見到

搭車經過

一見到附近有救護車就會過去𥄫下 點知次次都唔好彩得啲光頭uncle係到

我見仔都四眼仔

琴日見到揸車個救護哥哥好撚靚仔

東區 我係西灣河見到

點解我見親都係阿叔

有無啲救護故仔講下
好撚悶啊 得成班絲打係到叫春

救護巴打 你地返工成日都聽到bibubibu聲
會唔會放工都有幻聽？

估唔到呢個post 仲係到
見你地咁長情留下言

鬼有絲打咩? 根本全撚部巴打黎既

快啲講故仔啦

根本全部救護巴打扮女人自high

喂 你地兩個唔好踢爆得唔得

番完夜，收工係局沖緊涼，聽到響鐘個心都會離一離

我反而會涼一涼,好彩收工先黎叫,仲要係小便唔到

好奇一問 小便唔到你地有咩幫到佢？幫佢托炮？

安慰治療,送去醫院
同的士嘅分別就係救護車唔駛比錢

求安慰示範：
“先生唔洗驚，而家送你去醫院，一陣就痾得出架喇“

咁？？？

叫親幾次白車都係因為流鼻血
會唔會比救護員歧視
不過真係次次都流左20 分鐘以上

自己去答車唔得咩？者係我咁問者。

之前講過有單屙屎唔出

咳嗽，樓下巴士站等車你又聽過未

嘩,痾唔到尿呀,咁咪好辛苦囉,唉呀,陰公,唔緊要啦,等我入埋少少資料,就送你去醫院,盡快同護士講,盡快幫你好冇,知你好辛苦架喇

好溫柔

正到

搵日all唔到屎又試吓

屌笑到仆街

妹妹不行了
馬上call白車

未，講黎聽下
要埋安慰對白

但如果流緊鼻血仲郁會越流越勁

未試過
咁你過去既經驗 啲救護仔仔會講咩安慰你？
如果好似上面安慰痾唔出尿咁 你就自己醒水喇。

求識救護哥哥

你係唔係學護女神先？

我只係文職妹

輕輕再推

重有冇安慰治療呀

[quote]重有冇安慰治療呀[/quot每日都一定會有

我又要🤤

跪求安慰對白

發下夢應該有

留contact, 會有專人聯絡你

好期待

如果心口痛
會點樣安慰治療

不如直接話個西痛
可以點搞呢

安慰治癒即係齋講安慰說話唔洗送院

車去青山

即係話諗盡晒所以方案,晌救護車上面都冇野啱佢用,同冇野幫到佢,唯有安慰佢,同埋送佢去急症室

摩星嶺救護站好高汁

摩牙

頭先經過消防局

田心？

我有個fd好型好高大仲係靚仔救護員呀喂
細心溫柔體貼gentleman樣樣齊
但係問題係佢係怕羞仔, 而且冇a/c, 所以身為好朋友既我要用我既a/c幫佢留一留名先

圖呢

你朋友就是你 收皮喇

利申：tg係上面自己搵 嘻嘻

Gentleman?

你朋友=你

買左黑色救護誌

紙言大把有得睇
識買梗係買生死營救

但生死營救唔係講恐怖野？
紙言冇黑色喎（好似係）

港島東

點解救護員咁鍾意戴太陽眼鏡

未見過喎
你講緊救生員呀

有時真係忍唔住笑

揸車果陣定咩先

揸車

因為太陽晒囉 大把人揸車都會戴眼鏡架啦 唔關係咪救護員事喎

消防帶太陽眼鏡型過救護
藍色恤衫 型棍子

上星期，係公司見到幾個救護員好型好型
長沙灣區😍😍

留名想識救護哥哥

喂有無人話我知
救護車 警車 同消防車 既聲有咩分別？
好似全部都係vwuvwu咁既聲

我真係冇見過

vwu聲就唔知有冇分別
但聽其他聲會分得出
消防車-重低音
警車-抽氣扇聲
救護-冇聲

你朋友就是你
現身啦

大聲笑左出黎 會唔會分唔到呀

消防最正唔係戴超 係托住碌喉

托住碌炮仲正啊屌你

有時聽到啲車聲又廢事望落街
但又心思思想知係咩車

如果有巴打可以話比我聽點分就好

仲有我想講
如果我聽到咩重低音啊 抽氣扇啊
我就唔洗靠聽聲分喇 望到望到喇……

消防車基本上一定係 哇wu哇wu咁嘅聲 而救護車就係你講嘅vwuvwu但當有人或者其他車唔讓佢佢會轉成哇wu哇wu 因為哇wu比較大聲
因為救護車嘅led燈(藍色)比消防車光所以用細聲啲嘅vwu 但消防車嘅燈無咁明顯所以用吵啲嘅哇wu(個人認為)
而警車基本上兩個都會用無得分

警車個抽氣扇究竟有咩用

救護車會wuwuwu 呠呠呠咁叫人開閘

唔知點講俾你聽係咩車
消防都大細車聲都唔同
救護車又唔同
警車冇留意
利申 救護消防聽聲分到係咩車

我通常坐救護車 都無 wewuwewu 唔知係咪因為係P1車嘅緣故呢

P1 如果係急case, 都一樣有機會藍燈警號去的

咩叫P1
好悶 有無啲好笑既case可以講下

純粹疑問
咁急case嘅定義係點樣呀？有Dr. escort? vital signs 開始變差，例如BP drop緊？
然後想再問，P1，同P2 call左其實係要幾耐到呢？

個沙win 有得轉聲
屌 其實我都唔係好分得清

利申：消

上善係咪之前高登個個

P1- 12分鐘內
P2- 好似一個鐘內

有d 本身個人憎猶差 有d 又覺得猶差好 好睇個人價值觀
但無可否認警消係一單救援行動入面係需要維持合作去保持現場安全

有醫生, 護士escort都未必係好急
但你話vital signs 轉差同 BP drop緊就一定急d
試過做過轉P1 , 個patient上車嗰陣都仲可以同我地傾到兩句, 但行車途中無左呼吸,脈搏要搓住黎送去途中最近醫院, 不過呢個情況就真係比較罕見

有無啲patient會令你地心掛掛？
會返去follow up(八掛)佢地既情況？

講起呢點 就不得不敬佩一下救護員巴打

當時本身patient上車係15L O2都desat緊 但bp/p都尚算企硬
然後當途中 heart rate開始drop 架救護車速度即刻開始飆升
最後 可以係飛車嘅情況下 不慌不忙繼續搓人

俾着係我 晨早暈左車浪

有無試過 死係車上面呀？使唔使報警呀？

通常我八卦 係會上反CMS睇情況
不過 十居其九都會變成黑色 （即係L左）
漸漸 養成左唔再好奇

利申 個人習慣 非救護員

到真係車上做得cpr嗰陣, 已經無咩時間分心去感受暈車浪呢樣野 應該話做得救護員都坐車坐到無咩感覺

係車上面轉症要cpr既, 咪報返control 叫R房留位囉

回想第一次跟救護車 真係暈車浪到傻

禁落去轉果隻？
大細車 高低音 好易分 再加埋大車果隻氮氣加速

charge 位有得較
呢幾日九龍好撚忙

追post追到呢度，
巴打有聲

急症室實習見到個好正既救護員
可惜已last day 冇機會再見

推

亂入，琴日企係粉嶺宣傳小心山火個位消防哥哥好charm呀

呢度係講救護哥哥

btw圖呢

新一期d救護好蕃薯

講錯，應該係前日，冇圖呀
有幾蕃薯

操班無嚟自信 毒書生咁款
累埋我地班消防

毒書生
btw巴打入緊學堂？

救護消防操班真係好辛苦
男友消防

係
救護讀書辛苦d
操班算輕鬆 出到去就忙到仆街了

你自己好型咩

唔知幾時又有apply
呢期唔見政府網請
但係人工好似好低下
不過政府工

要人工高就考猶太人啦

師兄, 操得班就預左比人操架啦
無話邊個累邊個, 操得甘既咪當磨練囉
根本就係劇情需要
就算得返你地消防, 你估班ai唔會執死你地咩

消防救護演藝學院
角色扮演

笑左出聲

講得好

推呀，訓練學院幾時有開放日

有得開放架咩

真係不吐不快 control成日參錯車 仲要反問番我地點解代車 好似我地錯咁

屌返佢

醫療輔助隊同你地有咩分別

今晚元朗單case 去左成20幾架救護車
有幾間局要去？

唔知點解次次見親救護員哥哥都係好型
睇到我濕哂

呢排冇救護哥哥上過黎
可能太忙

我見好多叔叔
但呢排又多返後生

想問救護員既年假最長放到幾多日？ 聽講計埋Rota leave可以放21日？

分享下操班既日子

好傷心

真你好正 番工成日見到

應該成個新界東北區冇晒車架喇

應該係三個循環大假加一個循環rota leave,要舊制先有,新制應該做唔到,最多17日

DDNOO 由呢二個OFF OFF 開始 2
DDNOO 第一個循環大假 2+5=7
DDNOO 第二個循環大假 7+5=12
DDNOO 呢個循環係rota leave 12+5=17 新人就放到呢度17日,舊人就加多個，第三個循環大假17+5=22

新人一年得一期大假,2個循環,耐少少嘅可能一年有二期大假,每期二個循環,舊制一年有2期大假,每期三個循環,rota leave就不論新舊,每50日,就有3日off,計埋前後嘅OFF,OFF,就有7日假放

消防處救護員係正職,AMS係舖助紀律部隊,AMS好少做CALL,除非大型事故,做左救護員就唔可以做AMS,但可以做SJ

好想試下俾救護員急救

切勿濫用救護服務

除非識返個慢慢玩

之前入院遇過一個好靚仔嘅救護員哥哥

嗚呀 絲打真係識玩

有冇南亞裔消防救護

救護真係好正 好想搵救護員做男朋友🤤😭

男朋友係救護員
佢返工真係好辛苦 要加油呀

唔好再打擊我地

無限ff

有一個，好似守緊馬鞍山

on9 先話累唔累埋人

原來有現職
之前去考其他紀律部隊，見到有個南亞裔都考，好大隻

操班係味背書多?

33歲想入呢行係唔係無機會了...

好想識救護哥哥

琴日係樓下見到幾個救護員哥哥，唔小心昅左幾眼，終於冇帶口罩好正 好想識佢地阿...

乜都有,背書，體能，步操，模擬，紀律，樣樣都有得學

淨係晌呢度問就一定無機會

男朋友係救護員 經常享受佢肉體

牙痛

腳腫幾日氣促,腰骨痛,痾嘔痛肚,經痛,小便唔到...

咩都講得,打佢都得,後果自負

照搓 老人院cpr 10個有7個都一搓就斷肋骨，肋骨斷左有得醫，條命無左就係無左

搓到肋骨有斷,先至係高資素嘅cpr

搓到有個凹位 fit自己手位呢

比較忙嘅局 早更正常會有幾多架車 standby？

幾多架車standby同忙唔忙唔會有關係

想買下d15 點先係合格
有無救護同事係色弱都可以做

打錯字 想問下

除左D15之外,考體能仲有一關要攞有顏色嘅野,果度都係測色弱,btw,我未聽過有同事有色弱

咁一間局 早更大約有幾多架車 onduty？

姐係過唔到bc 波點圖就完

要睇大局定細局，唔關忙唔忙事。好似葵涌咁，忙到仆街，但日更都剩係走3,4架車

正解

或者咁講啦,大局可以有成8-10架,細局可以得3-4架,放消防局果啲甚至只得2架,夜更嘅全部減一半

好正 識一個有老婆既
成個感覺好温柔

ching守葵涌? 點解咁忙都得3,4架車?

有冇流口水？

一路食飯一路望住溫柔既救護哥哥做野

你做咩又開痴漢mode

偷望姐

新界

係邊見到？

我係餐廳，部車係出面街果度

消防巴打把聲好好j呀

自私J

開心share啦

消防留返比你地
唔好同我爭救護 ok?

佢應該唔會再揾我

講多啲啦 唔好講啲唔講啲喎
點解有消防哥哥比你j??

救護哥哥真係好charm
不過睇見佢地真係好辛苦咁
其實仲有無時間拍拖

淨係j把聲，應該幾後生, 完。

仲諗住有故事聽下添

有冇巴打相認

你唔比少少資料 就算真係嗰個巴打都相認唔到啦

想搵佢 咪搵佢囉
都係個句 消防你既 救護我既

我講下咋 救護都比你
我唔同你爭
訓先bye

機會來了

點解咁多絲打話救護員正
但我仲係單身

呢d活動嘅對象多數係小朋友

巴打你嘅username

做咩事

可唔可以約你袋底臥推

Gay test?

上面咁多絲打 可唔可以俾我認識下

嘩 巴打你好型仔 hehe

之前call兩次白車，
兩次都係同一個救護員
又大隻又靚仔 笑起嚟仲好正

點先識到你

留tg please

巴打你約我做啦

我排先

留左tg 跟住個個起我底

我要識救護巴打喎

加密大法

正喎屌你 我住荃灣 嘻嘻

屌 今日黎既 你唔好聽日先post?

你自己咪係囉 定我記錯

咁你係咪救護仔仔?

唔係 咁你係咪唔約我

真絲?

有次朝早起身，
見到個救護員企咗係客廳
再望一望佢個名 咁熟嘅
係佢啦

原來成班同行響個post度浦

CHE0師兄你好

連登冇絲打 hehe得唔得

今日先醒起吖ma

有棍既唔好啦

咁我利申返冇棍囉

tg呢?

你留都得嘅姐

屌 知我係邊個？

7頭毒撚有無份

你地肯留 樓主同大把絲打搵你地

tg冇id 你留我add你啦

扮咩 你係有意思就set返個username

你係真絲既話 你就留tg啦

要知有幾難

留完我驚tg都震爆埋

講 你係邊個師兄

好啦 我留tg 睇下有無絲打add先
Tg: Leekayancongratulationyou

應該add親你都係班師兄弟

我就睇下邊個兄弟響度

你都係想識巴打姐

流師兄

你大唔大隻先

邊個呀你係 不如tg傾傾佢好無

請你食tea ok?

都話明流既
禾刀矛話禾系夠芋圓

係咩 唔想算啦

就睇下你係咪真係add先

Added

求CASE 分享
想知D EMERGENCY CASE 你地會點處理

我係真絲wo

嚇死我
潛左兩日呢度發展成咁

絲打仲唔add巴打
今次真係有人留

好似伏伏地咁

巴打絲打去哂tg傾，呢到靜哂
btw，救護消防嘅制服有冇人幫手洗？

你唔會諗住去偷掛
救護有
消防自己洗

原本佢就可能冇咁諗 你講完佢地應該會去偷

原來你咁諗我嘅
你地套制服拎出去洗衣店洗？

但咁講完你係咪有少少心郁先?

以前就監房洗,而家就洗衣公司

俾你講一講……

我想偷件乾淨既 預我ok?

頂 原來無人有呢個僻好
得榮恩個痴線佬同我一樣

證明我冇講錯啦

有無人知救護員除左rota leave ，有無annual leave 的呢？

亂入
應該有vl

一年14日大假

點解唔要有汗既

其實我想要件橙褸

一陣拎咗件係阿叔嘅

成班都變態
制服梗係偷件橙色架喇 偷件白恤衫把撚咩
btw膊頭個個“消防“都好正啊

腋下仲要黃色

呢度越來越痴線

我咁岩經過架咋

可能有睇呢個post嘅救護巴打暗爽緊

呢個post啲人全部都係救護巴打扮架

你又踢爆
講咗幾多次唔准爆出嚟

有無救護哥哥可以加我

做完攀山拯救嗰件制服最岩絲打你

thx 巴打...準備考第一關...瘋狂努力！

真係辛苦曬
不過好彩識幾個救護 佢地都叫有飯食

講開食飯,講開先講,其實一路講緊最好梗係唔駛出勤嘅一個鐘食飯啦,你要我standby住,仲要得半個鐘,食左都唔生肉啦！大佬,我一日返12個鐘架,我寧願要1個鐘食飯而唔要下午茶時間喇

好慘
我地又幫唔到手

d 高層最叻就係縮數

我自己拎番屋企洗，係局洗到件衫灰色

咁咪襯晒個人囉,一樣咁灰
我話知佢,灰左就回倉,廢事帶埋啲"野"返屋企

我地幫你地洗呀
唔收錢

我而家洗都唔駛比錢

駁唔到

你應該話我貼返錢幫你地洗

公務員都咁?

多謝你幫我講出黎

攞返屋企奶乾淨佢

前幾日睇急症見到啲救護員係幾好j

灰左就可以回倉咁好，我以為一年換一次

想識救護員同男護士

其實我又未試過晌局洗到灰喎,反而我晌屋企洗就灰晒,咁一年回一次都差不多,其實都係著半年,扣埋rota,都唔著得好多日啫

我考緊救護，希望入到去啦

j2有馬菲講救護啊 嘻

點解會拎返屋企洗 好污糟喎

本書我睇左幾頁咋
夜晚睇好驚

你地有冇瘋狂J馬菲？

未睇

無 佢講野1999 睇書仲好

佢真係一舊舊咁
不過安慰治療果part仍然係溫柔的

睇新聞好多時候救護員都會入鏡，有冇救護巴打每日都執下個樣，入鏡都靚仔d?

相信冇
好多都戴口罩

咁多位你地點睇聖約翰走車班師兄?

使唔使開個siren開到咁大聲

根本就唔想入鏡

好想另一半係救護員
利伸 返醫院工

岩岩又見到一單

絲打成日都見到救護員 ，其實你係唔係做醫護？

唔係呀
我係路過市民

你經過既地方次次都有意外
會唔會考慮唔好出街？
你個區既救護員應該會好感激你

唔好成日企係門口捕佢地 好危險

頂你
唔出街都冇用
就算我係屋企都會有救護車駛上黎

我企係門口
一見到佢地出車就搭的士跟住去

話時話
我岩岩又見返尋晚架車
佢地真係好忙

你都好忙

其實只係我太留意佢地

呢排成日諗野都好負面，救護巴打有冇安慰治療

你想點

講黎聽下

有冇人去左金鐘m記

工作，學業，感情

可以pm我 解答你地問題都ok
救護仔

班都未出學咩人答

記得AI講過 考到救護之前係獵人 考到之後係獵物

點解會係獵人呢
獵啲咩

又一架
拿我係屋企冇出街害人架

女

AI點解

哦

助理教官

屌你 唔好話人
呃咗我留tg比你

等佢出左班, 佢就係正式既救護員
咁絲打當投資下先都無壞呀

有冇有年資既，想聽分享case

宜家有幾多個女救護員

2

有冇因工受傷嘅故事分享

有冇因工識女既故事分享

真係冇聽過救護員受傷既新聞

應該係3個

因工受傷其實都唔少 不過好多時都係扭親腳扭親腰 所以無新聞姐

就算受傷都唔洗call白車
所以冇人會知

榮恩快啲黎荃灣
消防局啲人列隊歡迎你啊

做咩事？

我唔知 我經過 望到
全部都後生靚仔 岩你

咁巴打們點睇女救護

點睇女仔做救護?

同問

有冇睇無線有集野講女救護
基本上同男人一樣

懂不懂規矩
係咪開放日

你地兩個係咪真係痴漢嚟??

佢係
我係普通市民

唔好做 好快殘

都係 但係做護士嘅話都好似好快殘

同樣都係快殘, 做護士好過啦
最少人工都高d

agger

除佐人工 反而覺得救護好d
最小每年都跑次4800m
前排見女救護操引體

福利邊個好d

散仔邊有得同護士比

新人留名 諗翻起前年(個陣1x歲)撞車個救護哥哥 係咁tum我唔好喊又同我傾計分散我注意 雖然我知道你係tum緊細路仔

我都想同救護哥哥瘋狂傾計

我都想 不如我地扮救護哥哥互相傾計啊

原來我地已經去到咁嘅地步

我而家先留名咋 幾忍得

樓豬我可唔可以瘋狂推po

推到有人入黎同我ff為止

見你咁慘 陪下你

絲打j開邊區救護 我淨係係住既北區見到同一個救護多過一次 係ig都冇見過識既人係

我冇j開
我冇榮恩咁癲成日都係度捕班救護

我冇捕 係冇辦法見唔到佢地 有光環

你地班友真係好癲

竟然有人痴線過我

我冇捕囉
係佢地老是常出現

個post原來仲未沉

啲痴線絲出哂黎

見到扮救護哥哥傾計

開埋3會有癡線巴出黎

你又知而家冇

點樣先可以見救護哥哥
我一次都見唔到

去救護站見

遲啲去睇下先

跟住我就會見到

精神病人改左名都入黎推post
好捧場

又話blcok左？
都知你唔捨得大家

唔係喎我見過都唔是四眼

這些機會

想唔想一齊扮救護哥哥

Call白車就會見到
好不幸我坐過一次 幸運既係2個救護哥哥都係靚仔

有冇戴口罩可以差好遠

咁咪岩囉 識多兩三個救護仔仔
阿A聖誕返工咪陪阿B囉
阿B新年返工咪搵阿C囉
反正DDNOO 三個男朋友都唔會撞

利申：我要一個就夠

放rota咪撞到正一正
唔岩3個同時間rota就....

放rota都唔洗見足7日架嘛
同埋邊個咁醒會搵3個同rota既救護啊？

如其驚撞時間 不如驚記錯時間仲好喇

一山還有一山高

你驚到時會嗌錯名仲好啦

見到個樣叫錯名就難啲喎朋友
不如驚講錯野

之前係我錯話你癲
原來真正癲嘅唔係你

識玩

好似好熟行情咁

去急症室機會仲高

我有晚凌晨等急診 啲救護哥哥會坐係到好耐

我一直被世人誤會

我去到邊都會撞到

我都去過，但佢地好忙

對唔住呀榮恩 我之前怪錯咗你

傻啦，講埋啲咁既野

唔好開分身好無？

冇囉 唔好亂咁講野 ok?

有個救護員失左蹤

邊度??

個打魚友人

希望老總吉人天相啦

齋聽啲護車車 消防車 警車啲鳴笛聲係附近都已經出哂水

次次見到啲救護車都怕醜唔敢望入面 真係好想識令仔救護員哥哥瘋狂急救我

中六學歷勞動力嘅工 好歧視呢d男人 大志d都做個消防員啦 同埋揀男朋友都揀個識d墨水既男人啦

如果你有仔既話，你應該會捉住個仔指住個掃街工友，然後同佢講「阿仔，你唔讀書第日就做呢d垃圾」既果挺垃圾
btw，多得你呢d垃圾，救護員就越來越吃力不討好

精神病人啲fd

瘋狂人工呼吸

港女思維 救護員哥哥s唔好理佢

真係好想認識你地

推到救護哥哥入黎

頭先又撞到救護哥哥買飯盒
四眼毒撚樣
急不及待飲返杯凍奶茶
加油啊

有冇抄佢牌?

四眼

我唔係啲咁既人

慢慢J飽佢

我成日都見到同一架救護車

左手邊！！！！

林嘉華做老總都好神似

現實好多都係右手邊

我見好多都瘦削毒撚樣

唔係喎, 好多同事都好正常架喎

直線讚自己

雖然有啲個樣毒
但著起套制服即刻英偉哂

墨水嘅野 死左先值錢

唔單止制度 係個種職業光環

係你背後默默付出
守護住你既感覺
係你有需要時會第一時間出現為你療傷
好溫柔

ff完畢

ff 好想為佢地付出返

算啦
人地係溝都溝護士

個post仲推緊

話時話
就黎開3

右手邊先正

唔係護士著護士服扮下得唔得？

推到連登所有救護見到

你問下佢地

肥到仆街呀 我要減肥

關你咩事先

av護士服得唔得

今日出門見到架A198定唔記得189行出黎個2x歲救護好j 趕得濟黎唔切影相

你咪嚇親人呀

今朝係餐廳見到個好壯健

餐廳見到都冇圖 背影都好啊

忽然想買架救護車玩具黎玩下
有冇人知邊度有紀律部隊啲模型賣

之前見過上網有得賣
唔記得有無聲 但識着燈 好鬼靚架
利申：唔記得左條link 講左幾句廢話 sorry

我搵到個fb專造呢啲車
靚到喊
不過好貴

冇得睇救護車

架車同啲燈就好靚喇
但啲聲……

絲打都幾毒下
連車仔都想玩埋

i[img]

死圖添
自上上google打救護員figure

平時企喺門口都仲未睇夠 仲要買架車仔返屋企睇

我冇企門口囉
人仔都有架
重有擔架床

你係咪諗住買哂成set?

好貴呀

咁你都係繼續企係門口睇算

邊個話佢係絲打者
你地啲伙記黎架 扮fans咋…

做咩踢爆

冇得拎上手玩弄

講咗好多次唔好再踢爆

呢隻咁肉酸

識返個咪可以成日睇囉

呢排落街跑步每次都見到救護車，今日經過佢地，好近呀

組團貼街招

好想做你隻兵

成日見到但這些機會

係邊度可以成日見到

返工 日日見

介紹

而家對救護而外既男人j唔落點算

上善巴我都想日日見你

我都想呀

我又要見